中國爆發蟲災，擴散11省區

天災都黎埋

多難興邦

打貿易戰無錢都唔使食草

小事啦，支那驚閪咩

CCTV: 專家指出進食秋行軍蟲或有壯陽功效

又豬瘟又蝗蟲又貿戰，真係好快鬧糧荒

秋行軍蟲對蝗蟲

根本係明朝末年翻版...

仲爭一樣流寇四起

蟲災？乜支那唔係一早有13億蟲災呢咩

唔食草 可以食蟲

蝗蟲食秋行軍蟲

香港出事了 !

秋行軍蟲可以壯陽

問題馬上解決

上網查左成蟲既樣
如果飛落黎香港大家真係見一隻打一隻
有抗藥性真係無敵

打麻雀運動

只要話秋行軍蟲可以壯陽
立即俾支那蝗食到絕種

Four Horsemen of the Apocalypse

等貿易戰的真正影響出黎, 失業率大升，之後就會有。
不過香港會首當其衝⋯

秋行軍蟲會護肝壯陽 我鄰居個仔強仔百壓 幾層樓跌落街 磨碎秋行軍蟲沖水飲 一陣就起番身 仲去踢波添

食蟲囉

以蟲殺蟲

手持一罐嘉頓雜餅就有西屌嘅時代就到

又要點兜到變紅事？

有咩方法可以加快傳播

領導落地滅蟲（for影相用）
新聞標題：領導愛民如子、急國民所急，生為國人，何其有幸

點同槍炮打
共慘黨痴起試上黎毒氣都敢用

我起香港都見過
真係唔好咁幸災樂禍
香港好多糧食 豬肉都係靠上面
遲下有機會捱貴菜同貴豬肉

三年自然災害

最多咪同類相食囉

越來越似中史書教既亡國前夕

物價推高哂，到頭黎死既是窮撚

香港都一樣

皇天擊殺

香港最重要自己無水先仆街

幾時地震

中國明明打緊貿易戰，突然殺出過豬瘟+蝗災助攻，唔好話食肉，宜家連食草都成問題今次真係天滅中共

唔好講笑，真係見過有餐廳賣炸草蜢
同埋砵仔蒸沙蟲

今次貴一貴都要同美國買農作物啦掛？

屌，香港一早爆發左啦

聽日出新聞, 食蟲可以補身
即刻變喜事
一年內滅絕蟲族

一定係美帝做嘅好事

支那強姦咗我地22年，今次真係天滅中共，報應一單接一單真係睇到好開心

以蟲治蟲，但千祈咪傳入香港

中國幾時打大豆

上天懲罰
支那冇得同天鬥

食蟲重補喎

唔怪得咁多中國人想走

鄰國爆就爆 唔好飛落黎就得
如果唔係實挨貴菜都似 無論本地菜又好 來佬菜都好無一幸免

有幾大隻好核突

驚閪咩 同啲友講話食呢啲蟲可以壯陽 乜事都解決曬

聲稱 23/05 附近，支那震香港就冇事

上天做野

支那就係唔信因果嘛
你有你唔好信 有噉嘅因
自自然然有噉嘅果去收你
到時繼撚續左賴右賴
話邊個外國勢力 話邊個漢奸
到最頭嚟都係死唔認錯

肉食同素食撚都唔使爭

天滅中共

正，有蟲食，唔駛食草了

之後就衝入黎香港呃地方訓

香港都無農業

我諗起明末
1「嗟爾明朝，氣數已盡」
2「老天爺，你不會做天，你塌了吧」

共末刁煬帝會唔會上煤山 ...

屌本身支那人都係螳蟲，清除左呢14億人口先啦，對地球黎講都係好事

其實香港係咪要準備守好邊境

廣東都有
分分鐘好快連本地菜會都出事

你放心

支那蝗蟲生命力極強 聽聞要核輻射先可以完全消滅佢地

啲蟲飛落嚟你點防

中國或成最大贏家

一早就有啦

防大陸人搶糧

有本地菜賣 不過唔多
飛落黎有排搞 同有排都唔跌價

好彩就係大把外國農產品入口 不過到時點都會加價

津露水炮

Yes好撚驚有咩依郁班打靶冚家剷衝曬落嚟

你放心
一定會

華北平原同華東水鄉

美國大把粟米

就黎樹皮都比蟲蛀埋，仆街港共到時又捐錢上去

傻豬黎既
點會無
好多本地菜都係新界個邊
咁近中國 隨時GG
希望d雀仔呢排勤力d食蟲蟲啦

君非亡國之君

最近突然咁多天災 仲要全部都係同生物有關

咁啱又係非直接對人體有害

招攬南亞兵團，有貢獻俾張身份證佢

正所謂：
物必先腐，然後蟲生！

好明顯得罪神明
唔畀人守齋戒月

期待新句子
要拍得上：
此乃非戰之罪，實屬天亡我也~

好似啲古語

以蟲治蟲，XXXX
以豬治蟲，則XXXX

同貿易戰個期咁近，會唔會係美帝出手

本地菜佔幾多成供應?

驚乜，出新聞話食蟲有益，食到啲蟲絕種都仲得

你個名好襯你

內憂外患
支爆喇

Trump:關稅，禁運，開放市場
你自己簡

中國蟲災唔係有咗5000年喇咩？

食人民幣啦，印咁撚多，夠13億蝗食幾年，最重要加麻辣

睇返2017其實1成都無
大部分係外地入口
中國果啲理鬼得反正不嬲都唔食

挨貴菜就一定 不過一定唔至於餓死

啲蝗蟲落黎搶又另計

雖則本地菜供應少 但都要好好防禦下

黨永遠都在，死嘅都係平民
香港只係蟻民，領導一定唔死但你地會死先

天滅中共？！法輪功好波

美國出蟲軍?

蝗蟲竟然會輸畀唔知咩秋行軍蟲

有麻辣蟲蟲火鍋仲洗鬼食樹皮咩
依家有蟲災簡直係天助中國，中國又然

求奇整篇文話啲蟲有益又好食
不出一個月食到佢絕種都得

支那本身最多就係蝗蟲

十災

D大陸狗千其唔好湧曬黎香港
會陸沉

中國人可以轉食蟲

摩西就向埃及地伸杖；整整一晝一夜，耶和華使東風颳在埃及地上，到了早晨，東風把蝗蟲颳了來。 蝗蟲上到埃及全地，落在埃及全境，非常厲害；蝗蟲這麼多，是空前絕後的。 蝗蟲遮滿地面，地上一片黑暗。牠們吃盡了地上一切的植物和冰雹過後所剩樹上的果子。 埃及全地，無論是樹木，是田間的植物，連一點綠的也沒有留下。
出埃及記 10:13-15
天滅支共

以前喺支那旅行，見過啲蛾好似雀咁大

Btw 厲害了，蛾的蟈

嚟多D 雜種話未驚過

RIP

其實有機會係美國佬刻意引入呢d蟲去中國

一定外國勢力入侵啦
虫蟈蟲來都係強國
一有咩內憂外患一定係自己虫蟈人以外搞事

有平豬食，有蟲食，又有老闆做
中國又贏

屌你中共國民有多年食樹皮輕驗
大躍進個時食左好耐
唔好傷害我國國民感情

只要爆出此蟲可壯陽...三星期內吃到絶種!

合成假肉
幾年應該唔會死

新聞都有報

據聞大陸而家麻雀都仲係瀕危

係咪美國做架

大家都係蟲

早兩日係屋企都見到

用電蚊拍拍死左

助攻

張圖有講非州都係損失5%咋嘛

老共只需要保住8000萬黨員
14億人口有成 9 成半係 buffer
爆多10次虫災都唔會入肉啦

用麻辣煮,半年便可解決.

希望今年啦

支那送大禮
而個咪第二張王牌
侵侵一定嚇到鳩縮

呢樣笑唔出

點解一條個樣平平無奇既蟲都可以無天敵？d雀仔唔食尼隻蟲？佢個身係咪有咩秘密武器

有蟲食
又營養

肯撚定係阿侵放 侵侵正仆街

天災加人禍
共慘黨收皮未

一定係美國佬搞出黎

真係唔係五毛
新聞話專食玉米
咁無玉米咪食其他囉？

住新界 久唔久都見到有 早幾日打左隻

仲會食其他農作物，

以後最好種美國基因改造作物咪唔怕大規模爆發

喺小紅書打篇食蟲補身攻略咪得

呢d先啱支那狗食呀
補身

起邊樹鄉下呀大陸仔

啲農民真係慘
已經窮仲蟲禍

講起雀... 喺大陸真係唔係好見有雀

cctvb有冇播

羅湖守唔守得住。。。

但歷史係帝制仍然繼續

始終都係擺脫唔到

要改變真係好難

唔好講笑, 真係最好掃定糧
到時乜柒都貴

雀？
大陸邊有雀
有都捉左做野味

美國都有
不過美國靠基因改造令秋行軍蟲唔食農作物
我想睇下中國嘅基因改造農作物

有得睇天滅中共
食野貴左最多食少啲，豉油撈飯又點話

因果

國之將亡

大自然反撲

上年開始新界有好多, 漁農處都有教農民對付

我呢幾日都見到

看哪，明天我要使蝗蟲進入你的境內， 遮滿地面[b]，甚至地也看不見了。牠們要吃那冰雹後所剩，就是留給你們的；並且要吃那生長在田間的一切樹木。

蟲蟲食唔食支那肉

一滅宗教就出事

現代十災

冇喇冇喇 你咁講
佢哋會好快絕種

真係關事, 唔講得笑，拆佛像即係出佛身血
支那做到過哂火位

恭喜

一車車電蚊拍送上去賣

咁其實隻蟲咁勁，佢地平時係係邊到？做咩穾然去咗支那

3日食撚曬

話知你死
唔好傳入香港呀唔該
雖然已經賴左豬瘟

打住飛機先
真係咁易滅就好

屌那星 啱啱屋企有隻飛蛾咁嘅野飛咗入黎就見到哩個pos唔知係咪佢

搞乜鬼 明朝末年咁樣

食蟲咪仲有營養

一定係美帝生化戰

打輸咗本來要食草,但而家習大大發功上天賜下肥美蝗蟲補身又健康, 中國人民或成最後大贏家

不過香港都幾多麻雀

保健食品材料

開養殖場

剩係消滅糧食供應但又唔死人, 降低supply不減demand

陰毛論黎講呢單野同瘟豬爆發期都好可疑

兩單野都好似幫貿易戰助攻咁

有無人可以解釋下點解2016年巴西有。2018年會傳到去中國？

支那有美國豬唔買
貿易戰未開波就轉買俄佬豬
結果引晒啲非洲豬瘟入國
抵撚死

麻雀都瀕危?

有d素食撚話唔食基因改造嘅食物話驚有問題

大躍進嘅時候毛澤東認為麻雀係害鳥，於是叫人捉曬啲麻雀
但麻雀冇曬，就冇其他嘢食害蟲，e.g. 蝗蟲
所以當蝗禍嚟嘅時候除咗殺蟲水之外，冇嘢治到蝗蟲
用番呢個例子，當害蟲連殺蟲水當唔怕嘅時候，麻雀就好有用。但喺大陸仲邊有咁多麻雀

Shit. 我地啲麻省...

真係要一見即殺

啲麻雀好可憐，曾經救過(但之後好驚有H5N1)

香港咁多雀， 尤其麻雀， 應該ok

其實同豬瘟一樣，所有問題都會中共自己搞出黎既，有因有果是報應

上次迫新疆佬食豬肉就有豬瘟。
今次係乜la

唔好咁開心住 宜家仲係熱烈歡迎內地同胞來港
別呀親

草都無得食

教育營個邊0出生率

呢到幾多五毛出黎維穩